金融時報 : 滙控高層指英國監管部門做法形同恐嚇 支持遷冊香港

報道指有滙控管理層支持遷冊香港
02.04.2020 10:52
英國《金融時報》引述消息指，滙豐控股()主席杜嘉祺致電多名主要股東，解釋暫停派股息的決定，包括平保董事長馬明哲。報道指，有董事認為英國監管部門的做法，等同用槍指向集團，形同恐嚇，認為派息與否應該由董事會決定。亦有滙控管理層質疑英國監管部門的要求，令業務穩健的集團示弱，支持遷冊香港。但滙控發言人回應，沒有計劃啟動遷冊討論。

尋晚聽肉煎
睇嚟佢分析得啱

滙控管理層 = 中共D人

香港？嘻～

大貓香港比火燒都要返黎

支持匯控遷冊去上海

其實係
股權分布嚟講

股價會唔會跌到3.9

信支共 不怕

唔得， 緊係深圳啦

主席思想係深圳取代香港金融中心嗎

依家個匯豐都唔係以前個匯豐啦

HSBC
Holy Shit...

成日支援恐怖集團洗黑$

咁仲買唔買匯豐好？

仲係度扯貓尾 扮受害者

why not both , hsbc呢十年不斷把內部工種轉移去大陸, 上海廣州深圳開左幾多center, 叫香港老鬼上去操熟班大陸人後就cut 燃左香港分部, 快D遷冊去擁抱中共吧

sorry冇留意開
英國監管部門同匯豐之間發生咩事?
又同匯豐唔派息加遷冊有咩關係?

英國佬唔俾銀行派息
出口術話派就制裁

垃圾共匪匯豐，咪又係好似支那咁，無左香港唔掂

中央全力支持澳門成為金融中心

邊幾間大行計劃緊遷冊香港，想知

講到冇比中共恐嚇過? on9?

我又咁睇，你現在派息係益股東。但大家都估疫情之後經濟會差一段時間，到時因為派左息無錢要向政府求救係全國人民出錢幫你班自私友。咁對人民公唔公平先？
所以現在唔派息，有舊錢頂一頂(我都知舊錢未必夠，但起碼叫有做， 盡咗力做) ，到時bailout要政府救，起碼咁先合理，人民條氣先順啲。

點解可以咁樣要求?
因為疫情收咗大量政府人工津貼?

還有澳門 主度又話過要澳門取代香港架舊年， 定於一専呀

咁2047之後俾中共收歸國有咪可以真正變做上海銀行

即係哂鳩氣

唔係好記得左

好似海南島都有計劃播

直接加入仙股行列

正式變支那國企

脱歐入共

原意係想銀行有錢應對黎緊既債務違約
但強逼既話 事實上係無理干預
擺明格硬黎

英國佬中意搵5號仔開刀都唔係咩新鮮事

其實最後就算集團唔遷冊都好
佢點都要分拆返亞洲區業務上市
將亞洲業務拆返去香港或者新加坡
係睇下幾大股東出唔出盡力屌

知唔知係咪英國本土銀行股都要跟
如果全部英注冊銀行都要強制咁做
其實日落國呢鋪真係cls喎

都有道理
但如果咁一定要cut埋花紅

同埋，正路應該係提高資本要求等等而唔係唔俾派
派唔派查實唔係佢哋話事（間銀行夠資本要求就可以派）
擺明夾硬嚟

有一點值得注意
德國銀行冇肺炎前都燶燶地
哩次可能德國佬發功
攬哂全世界一齊cut
唔使自己一個cut咁覺眼

香港某d電話銀行服務好似係廣州搞嘅 (i.e. Cisco 野)

用完即棄

大陸佬成功機會率係零
人地始終係英國最大銀行之一
政府出事開到口一定會幫
你話搬就搬咩
以為自己大股東？
大股東都做唔到搬總行

屌，變支那銀行，20蚊不是夢

搬返香港我即刻去花旗開戶

班高層唔夾硬嚟就一定派息，佢哋好大機會有公司股票，派息咪佢哋有得袋🤦‍♂️
其實我覺得政府應該出聲明講白啲，你如果現在派息，過幾個月唔掂就唔好搵政府救。
你要政府求，唔該你現在做好你個part，盡力儲夠錢頂將來可能出現嘅現金流動性問題。我話知你cut花紅又好，叫Apple入股又好，你盡力攪掂先好問政府救。
政府無責任因為你哋為左舞高股價而要食bailout嘅後果。舊錢唔救你可以用係其它地方例如醫療，幫工業農業，甚至派錢俾民眾。

兩大所謂英國銀行資本充足駛撚佢救
但依加所有lose 就食撚哂
你唔好忘記hsbc 同渣打每年盈利已經去左差唔多一季係比英國銀行徵稅

遷冊香港同話俾全世界知你正式成為中資有咩分別？

其實派完息，股價都會即時扣除利息而下跌，根本唔可以話係益左股民，只係對長期持有嘅股民可以不影響持股比例下套現，啲錢本來就係啲持股人，英國咁做係無理據，類似唔俾市民提款留俾銀行去用一樣

睇嚟得美國銀行可以用

垃圾，比中共捉曬你啲老婆仔女你就知咩叫恐嚇

講到支那好似冇恐嚇咁

管理層=/=股東/董事

我朋友係大貓死忠 都係咁講 如果派完息最後自己搞唔掂 個股價都係會跌到仆街

但個人覺得 你唔派還唔派 之前唔好咁口響維持派息之後又除埋淨 結果就唔派 仲要成年 正常人類都會屌你老母

共匪匯豐都有今日

其實唔係全英國,係全部歐洲銀行唔派息

遷冊去香港咪被老共收皮
遷到邊，衰到邊
遷去台灣或者有救

搬去上海啦.
做中國第5大國有銀行啦

平保話事

明明全歐銀都無得派
但香港得5號仔比人屌得最甘

由支共揾平保做手套做滙豐大股東，平安又係福田起個座600米高樓做總部，支共擺明係揾深圳做南方基地，接收掠奪香港一切成就，咩野澳門國際金融中心，佢自己都知係嗡下，佢唔怕你恥笑澳門，佢最想你恥笑澳門，佢既目的就係要轉移視線，令你對深圳呢個丁孝蟹掉以輕心

三姓家奴，周圍都唔係你根據地，英國恐嚇你、中國唔會俾你入、美帝當你提款機、南美敗走、香港而家都燒鳩你，仲有運行？

香港間美國銀行係under中銀㗎

痴線，係人都想逃離中共，你就要返香港

你覺得佢地唔係咩

緊係澳門啦，要做金融中心代替香港

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

Cctai 手足鳩up 洗原因㗎咩
係咪想場運動散

背後個理由係：
1）meet唔到要求既capital/liquidity ratio, 匯控要靠取消派息黎維持個ratio？

定係

2）財政上匯控meet到晒requirement但英監管部門額外強制唔俾派息？

如果係2既就真係夾硬黎，好離譜

但1既就合理，係你匯控自己唔夠錢

HSBC
Holy Shit Because of China

渣打都無息但係好似都冇乜人屌

原來可以咁樣幫還押手足

銀行唔係央行 前提一定係股東行先 顧到市民就最好
同埋你miss 左佢講得好岩既point,你靠銀行唔派息果300幾億冇乜意思 ，印多d錢好過

到時就唔係3.9咁簡單
係比維尼私有化

英國利潤只係香港十分一，成間銀行六成利潤係香港貢獻，你就會知點解得佢比人插，叫Hong Kong bank不為過，世界上得hsbc咁

班死支那賤畜梗係想匯豐搬去香港啦

而家所有銀行都有穏定社會同經濟既責任，仲股東行先

監管局真心靠害
匯豐唔派息
何止跌左3蚊
分分鐘插到落30都唔奇
仲要話唔回購

我唔夠錢洗咁多隻股要斬
一定斬匯豐

匯豐成班奶支狗

回歸母體

好多人吊5號仔唔派息，垃圾股
睇新聞其實全歐洲銀行唔派息，唔回購
因為保留資金，但係歐洲央行依一鋪一下做低銀行股
煎煎吊得無錯，你QE咪算
依一次好大機會幫德國喇

唔係所有同中共有商業關係嘅人都叫中共d人嘅

銀行呢類公用行業去到緊急情況不嬲唔係股東行先
唔通美國下令通用整呼吸機對股東好
咪又係股東埋單

HSBC logo好紅
個管理層仲加紅

其實渣打都要跟。

應該所有英國銀行都要聽話。

好明顯
英國佬寧願匯豐自爆都唔想你賺

香港業務嘅銀行，同時受美國、歐盟、英國、中國監管

香港白手套邊有得輸 世界第一

明白銀行係私人公司，唔係央行基本上同樓下茶餐廳一樣， 賺蝕都係私人公司嘅決定。

我主張好簡單，你班銀行管理層出個公開聲明，我哋唔接受政府唔派息嘅要求，因為我哋係公人公司，主張市場經濟。亦因為咁，我哋如果出事亦唔會要政府救，股東/存戶你哋放錢入我哋公司，買我哋公司股票前要考慮清楚先好做，咁銀行派息我好讚成。

歐洲銀行一樣

根本give and take
銀行出事政府會救
相反一樣

呢單野唔知關唔關qe 事，匯豐響香港搵幾多錢都好，始終好大部份都係美國納稅人量寬注資既錢黎，冇量寬，資金轉唔到何來盈利，拎美帝既錢派息俾亞洲既股民，尤其是支那佬，可能會令美國對英國施壓。

銀行今時今日唔再係純粹私人公司啦，有事就叫政府救，冇事就巨額派息，你以為唔駛還？

我都正想咁講，巴打睇到
大家試下企係英國政府/人民角度去諗。你HSBC派息係俾股東例如平保。但出事bailout 係要英國政府用英國公民納稅所得嘅錢去救。咁對英國人民公唔公平先？
講真，大家都會expect銀行出事，政府會救。所以現在個股價有price-in政府bailout呢個factor。你咪試下講派息同時日後有事唔要政府救囉。睇下股價會唔會再跌。

根本就係, 你覺得銀行有問題可以要求佢哋提高資本要求, 等佢哋風險減低,
夾硬叫唔派息 用嚟準備多啲錢, 坦白講真係非常歐洲佬 ( Leftist ) 嘅做法.

德國銀行的而且確係有問題, 而且已經好多年. 但我相信同呢件事一啲關係都冇.

而且講政府補救嘅問題, 呢個同其他情況唔同, 瘟疫唔係佢哋做成, 唔似得 08 雷曼成件事係佢哋 ( 銀行金融 ) 然後又要政府出手.

咁呢個間間都係咁做啦渣兜唔係咩你估

根本一早變左做支資銀行好耐,平時間野已經串過馬撚

係得垃圾港豬冇腦咁痴迷於hsbc同cx

呢個真
CX直情係state-owned enterprise

班英國狗又唔見對華為咁強硬

澳門

番香港真係渣都無，彩你都有味
人地死去美屬virgin 都好過你？